我想要....豬柳蛋漢堡仲要麥樂雞餐

我~想~要~..雙層芝士孖寶餐 加豬柳蛋漢堡~

我想要...雙層芝士孖寶餐 加 豬柳蛋漢堡

我大個仔啦麻！
味美，歡笑，麥當勞

條友叫咩rus話？

kyeie

有聲嘅

走 醬